蘋果日報 要聞港聞 20200817 星期一

蘋果日報 要聞港聞 20200817 星期一

大銀行自保 向11官開刀
禁存美金 禁網上理財 禁用VISA MasterCard

英國防部煞停培訓港警
謝振中首當其衝 與國際脫軌

貨櫃碼頭增34宗 源頭疑為63歲司機
張竹君︰停運作有實際困難

「跟蹤許智峯事件 應接受同業提問」
記協促《大公》開記招交代

無檢疫妓女打真軍
大飛直送 14人被捕

【系統公告】「昔日」及「專欄」網頁版暫停

================

5小時前
大銀行自保 向11官開刀 禁存美金 禁網上理財 禁用VISA MasterCard

5小時前
劉兆佳：制裁或影響京揀官員

■俞懷松日前在Twitter指最新一輪制裁將很快來臨，更點名港交所 將成為受害者。
5小時前
第二波行動或重創港金融

5小時前
英國防部煞停培訓港警 謝振中首當其衝 與國際脫軌

5小時前
美媒：港人值得全球支持

■不少外資行放慢在港發展步伐，但同時中資金融機構卻不斷加大在港招聘以加大對香港的影響力。
5小時前
外資緩港發展 中資加碼

堀井威久麿
5小時前
記錄反送中 日導演再奪大獎

■鄭若驊現為倫敦大學國王學院院士。
5小時前
英人權委員預告倫敦大學出手 「輪到鄭若驊失院士銜」

■陳經緯去年獲頒「一帶一路院士」，銜頭毫無意義。
5小時前
陳經緯獲牛津無意義資歷

■美國有熱心人士創立自由之夢基金會，幫助赴美尋求庇護人士。互聯網
5小時前
美華人創基金會助逃亡港人

■張建宗昨發表網誌為押後立會選舉背書。
5小時前
張建宗鄭若驊死撐人大准延任

5小時前
鍾國斌：美續制裁香港動搖外資

5小時前
「跟蹤許智峯事件 應接受同業提問」 記協促《大公》開記招交代

■教育局副局長蔡若蓮指近日的學童欺凌事件，與傳媒報道民間私了事件有關。資料圖片
5小時前
校園童黨欺凌 蔡若蓮賴私了

■駐港解放軍上載軍演影片，艦艇開炮但不見敵方目標。
5小時前
駐軍惠州艦演習 發炮打空氣

港版國安法
5小時前
負評國安法小冊子 豆瓣遭五毛批鬥

5小時前
貨櫃碼頭增34宗 源頭疑為63歲司機 張竹君︰停運作有實際困難

5小時前
測掌欠準 無人看守 街市探熱器虛設

■張竹君昨指，從公共衞生立場，希望所有措施都不要放鬆。
5小時前
晚市堂食研解禁 專家反對

5小時前
蘋論 ：言論自由還有沒有明天（盧峯）

■東華學院證實一名女學生確診前兩度返回位於何文田的京士柏校舍應考。
5小時前
東華學護發病返校考試 學生憂傳染 校方拒改網上答題

■伊利沙伯醫院安排康復者在八人病格留醫，惟患者不斷咳嗽，亦多次嘔吐。
5小時前
康復者狂嘔 伊院稱有抗體無隔離

5小時前
四成市民現抗疫創傷壓力症

■張超雄（中）指在疫情下，支援服務再次停頓，令照顧者壓力大增。
5小時前
疫境困獸鬥 八成照顧者感抑鬱

■政府擬全港18區設立採樣中心，並招募醫療專業人員為市民採樣及監督。資料圖片
5小時前
政府時薪300至800元 招兩千醫護採樣 業界冷待全民檢測拒孭飛

5小時前
抗議設氣膜實驗室 區議員遭票控

■曾祈殷指取樣屬相對高風險的程序，由受過專業醫護訓練的人士進行比較合適。資料圖片
5小時前
招募學生參與 訓練不足增風險

■學會研究指妥善管理病人血液能減少輸血需求，並降低感染及併發風險。
5小時前
專家倡節約輸血防乾塘 病人自行造血 治療效果更佳

■三位IVE土木工程畢業生在導師指導下，研發出U形渠自動注水器。
5小時前
研發U渠自動補水器 IVE生奪獎

■疫情打沉本港經濟，陳茂波昨暗示難再用儲備資助受影響企業。
5小時前
儲備降至8,000億 抗疫「審慎行事」 陳茂波暗示 派錢難有第三波

■四個食環署街市檔販嘆疫情嚴重打擊生意，面臨倒閉。
5小時前
檔販「等死」 促續減半租

5小時前
麗晶業委會光復 建制主席落馬

5小時前
扮「內部測試」商戶偷雞營業 公仔照夾 P場照開

■派對房間群組有九成發帖是與轉讓或出售派對用品有關。
5小時前
派對房fb群組 九成帖文賣家當

5小時前
無檢疫妓女打真軍 大飛直送 14人被捕

■巴士故障漏油，警方封鎖兩條行車線讓工人鋪木糠清理油迹。
5小時前
九巴冒煙漏油 逾20客疏散

■涉嫌聚賭的街坊被捕，由警員帶走。
5小時前
警冚千呎賭檔 拘44人票控犯聚

5小時前
江湖滾熱辣（尊子）

「家人對我嚟講最重要，唔係事業唔係名譽，係家人，如果發生，我唔知點面對。」
5小時前
隔牆有耳：與林夕深情對話 恐家人淪中共人質 黎智英落淚（李八方）

5小時前
港聞專題：疫未完 市先冧 大坑食街 倒閉前最後晚餐

5小時前
議會內外齊上齊落（劉細良）

5小時前
國共合作已無可能（長平）

5小時前
世道人生：徐志摩的預言（李怡）

5小時前
官員語言貧乏因理念破產（鍾劍華）

5小時前
為何中立國瑞士也要為港開腔（賀江兵）

5小時前
歡迎投稿

5小時前
蘋果會客室

真姨現已無力負擔下月中醫藥費。盼善長可以支持她。
5小時前
【撐蘋果基金】真姨善款不足 急籌治療費 盼可繼續侍奉母親

====================

最Hit

5小時前
【風暴逼港】陸氣象台料強度升2級 周三最接近250km南掠

7小時前
【蘋果X檔案．獨家】新股市場再現黑幕 「折頭黨」枱底5折攞貨 首日喪沽觸發暴瀉

5小時前
大銀行自保 向11官開刀 禁存美金 禁網上理財 禁用VISA MasterCard

4小時前
【倫常命案】逆子利刀殺父傷母 疑畏罪跳樓亡

■俞懷松日前在Twitter指最新一輪制裁將很快來臨，更點名港交所 將成為受害者。
5小時前
第二波行動或重創港金融

7小時前
【武漢肺炎】遭恐嚇若揭真相會「被消失」 閻麗夢︰作為醫生我要告訴全世界

7小時前
【雞蛋都做標記】結婚57年堅持AA制終離婚 網民狂賀兩老脫苦海

7小時前
【制裁餘波】非中資銀行自保 暫停高官美元戶口及信用卡服務

8小時前
【大飛直送】無檢疫妓女來港打真軍 警恐增染疫風險

==================